法唔法國唔染頭嘅女仔先係最pure最true

法唔法國唔染頭嘅女仔先係最pure最true
同樣適用係男仔到
(唔係打錯柒啊，係染頭)

啱 不過你應該補充返係靚仔靚麗

唔係靚仔靚女都啱

唔覺

咁鬼妹係咪pure true

唔怪得伯母有染頭

唔法國

男仔染頭好難唔MK